{"1": {"date": "28 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era se envalentona y emplaza a la oposici\u00f3n: \"P\u00f3nganse a trabajar\"", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/28/pinera-se-envalentona-y-emplaza-a-la-oposicion-ponganse-a-trabajar/"}, "2": {"date": "28 de junio de 2018 ", "title": "Presidente Pi\u00f1era pide a parlamentarios de la oposici\u00f3n destrabar Ley Antiterrorista", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/28/presidente-pinera-pide-a-parlamentarios-de-la-oposicion-destrabar-ley-antiterrorista/"}, "3": {"date": "27 de junio de 2018 ", "title": "La Semana Pol\u00edtica: la descomposici\u00f3n del sistema pol\u00edtico", "author": "por El Mostrador TV", "link": "http://www.elmostrador.cl/tv/la-semana-politica-tv/2018/06/27/la-semana-politica-la-descomposicion-del-sistema-politico/"}, "4": {"date": "26 de junio de 2018 ", "title": "Gobierno eval\u00faa bajar impuestos a los ricos para impulsar econom\u00eda", "author": "por Bloomberg", "link": "http://www.elmostrador.cl/mercados/2018/06/26/gobierno-evalua-bajar-impuestos-a-los-ricos-para-impulsar-economia/"}, "5": {"date": "25 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era nombra a Ramiro Mendoza como l\u00edder del consejo asesor para la modernizaci\u00f3n del Estado", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/dia/2018/06/25/pinera-nombra-a-ramiro-mendoza-como-lider-del-consejo-asesor-para-la-modernizacion-del-estado/"}, "6": {"date": "25 de junio de 2018 ", "title": "El Mostrador en La Clave: la retirada estrat\u00e9gica de Ponce Lerou  y el panorama tras el paro nacional en Argentina", "author": "por El Mostrador TV", "link": "http://www.elmostrador.cl/tv/2018/06/25/el-mostrador-en-la-clave-la-retirada-estrategica-de-ponce-lerou-y-el-panorama-tras-el-paro-nacional-en-argentina/"}, "7": {"date": "25 de junio de 2018 ", "title": "M\u00e1s de dos mil extranjeros irregulares ser\u00e1n expulsados por el Gobierno este a\u00f1o", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/25/mas-de-dos-mil-extranjeros-irregulares-seran-expulsados-por-el-gobierno-este-ano/"}, "8": {"date": "25 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era y su gabinete se desploman en la \u00faltima encuesta Cadem", "author": "por El Mostrador/ EFE", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/25/pinera-y-su-gabinete-se-desploman-en-la-ultima-encuesta-cadem/"}, "9": {"date": "24 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era apela a poner la \"riqueza\" de pueblos originarios al servicio de Chile", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/dia/2018/06/24/pinera-apela-a-poner-la-riqueza-de-pueblos-originarios-al-servicio-de-chile/"}, "10": {"date": "24 de junio de 2018 ", "title": "Los indultos de Pi\u00f1era: razones humanitarias y un reo de Punta Peuco", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/24/los-indultos-de-pinera-razones-humanitarias-y-un-reo-de-punta-peuco/"}, "11": {"date": "23 de junio de 2018 ", "title": "La compleja semana en La Moneda", "author": "por El Mostrador TV", "link": "http://www.elmostrador.cl/tv/2018/06/23/la-compleja-semana-en-la-moneda/"}, "12": {"date": "22 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era por torturas a reos: \"Los que torturaron a estos asesinos, tambi\u00e9n van a tener que asumir su responsabilidad\"", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/dia/2018/06/22/pinera-por-torturas-a-reos-los-que-torturaron-a-estos-asesinos-tambien-van-a-tener-que-asumir-su-responsabilidad/"}, "13": {"date": "22 de junio de 2018 ", "title": "\"Pi\u00f1era, el constructor\": Presidente maneja la retroexcavadora durante demolici\u00f3n de viviendas en Bajos de Mena", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/multimedia/2018/06/22/pinera-el-constructor-presidente-maneja-la-retroexcavadora-durante-demolicion-de-viviendas-en-bajos-de-mena/"}, "14": {"date": "22 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era se defiende del fuego amigo: califica de \"injustas\" las cr\u00edticas que le hace Chile Vamos", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/22/pinera-se-defiende-del-fuego-amigo-califica-de-injustas-las-criticas-que-le-hace-chile-vamos/"}, "15": {"date": "19 de junio de 2018 ", "title": "El Mostrador en La Clave: el fin de la luna de miel al interior del Gobierno y las dudas tras los procesos de reparaci\u00f3n a las v\u00edctimas de la iglesia", "author": "por El Mostrador TV", "link": "http://www.elmostrador.cl/tv/2018/06/19/el-mostrador-en-la-clave-el-fin-de-la-luna-de-miel-al-interior-del-gobierno-y-las-dudas-tras-los-procesos-de-reparacion-a-las-victimas-de-la-iglesia/"}, "16": {"date": "19 de junio de 2018 ", "title": "Sin definir el cambio, Gobierno retira decreto de ajuste fiscal y asegura que solo se trata de modificaciones", "author": "por Andr\u00e9s C\u00e1rdenas", "link": "http://www.elmostrador.cl/mercados/2018/06/19/sin-definir-el-cambio-gobierno-retira-decreto-de-ajuste-fiscal-y-asegura-que-solo-se-trata-de-modificaciones/"}, "17": {"date": "18 de junio de 2018 ", "title": "Senador Huenchumilla emplaza a Pi\u00f1era por delincuencia: \"Presidente, no va a terminar con la puerta giratoria haciendo estos shows medi\u00e1ticos\u201d", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/18/senador-huenchumilla-emplaza-a-pinera-por-delincuencia-presidente-no-va-a-terminar-con-la-puerta-giratoria-haciendo-estos-shows-mediaticos/"}, "18": {"date": "18 de junio de 2018 ", "title": "Populismo penal: Pi\u00f1era dice que mantendr\u00e1 la presi\u00f3n policial \"aunque sature los tribunales\"", "author": "por EFE", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/18/populismo-penal-pinera-dice-que-mantendra-la-presion-policial-aunque-sature-los-tribunales/"}, "19": {"date": "17 de junio de 2018 ", "title": "Pi\u00f1era supervisa desde La Pintana operativo policial extraordinario que dej\u00f3 m\u00e1s de 4 mil personas detenidas", "author": "por El Mostrador", "link": "http://www.elmostrador.cl/dia/2018/06/17/pinera-supervisa-desde-la-pintana-operativo-policial-extraordinario-que-dejo-mas-de-4-mil-personas-detenidas/"}, "20": {"date": "15 de junio de 2018 ", "title": "Los errores traen consecuencias: Chile Vamos apunta al c\u00edrculo de hierro de Pi\u00f1era", "author": "por Hernan Leighton", "link": "http://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2018/06/15/los-errores-traen-consecuencias-chile-vamos-apunta-al-circulo-de-hierro-de-pinera/"}}